挑，睇見林早洩隻狗黎抽水，真係好笑

即使連登係柒，林早洩依然都係一條仆街冚家鏟啦
回家？回你老味咩

好多人已經睇唔到佢開嘅post

唔記得開名，隻狗叫三色貓

三色貓抽水抽到變嬲嬲豬

收啦🤣

三色貓畀咗負皮

收皮啦你，唔撚知醜既

屌你老母明明係狗叫乜撚嘢三色貓

路見不平要去奶早洩屎眼架？

你up乜鳩呀？智

撚狗聽得多，撚貓都係第一次😆

你up乜鳩呀？智障架？

ching唔好嬲著 都是智障 不用分那麼細

早洩日日餵你食狗糧餵得你咁聽話，連呢d野都講得出

條友扮高登打手曲線增加你地對阿祖既憤怒同不滿
作為阿祖既粉絲 我真係好睇唔過眼三色貓背叛祖祖既行為

三色貓 = 東方打手

垃圾貓